(突發)台國防 緊急下令海軍陸戰隊進入備戰狀態 嚴防中共突襲台北市

國防部為防止中國解放軍突襲台北市，國防部已指派海軍陸戰隊66旅一個步兵營進駐復興崗校區，成為首度駐防中樞衛戍地帶的陸戰隊，此舉也使陸戰隊步兵營能與位於圓山忠烈祠旁的憲兵裝步239 營，成為臨戰期間的自衛戰鬥及應援部隊。
馮世寬今天下午特別由聯參主管陪同，前往北投復興崗校區，聽取陸戰66旅的任務簡報，詳細瞭解陸戰66旅步兵營有關戰備訓練、後勤整備、衛哨勤務、生活照顧等方面執行情形，並頒發加菜金，犒慰官兵辛勞。
馮世寬還親自進入戰情室、軍械室等場所，要求輪值人員進行通聯測試，驗證執勤實況，提醒單位官兵「『外防突襲，內防突變』不是一句口號！」應時時保持警覺，同時配合指管系統掌握，並與同駐營區單位密切協調、支援及合作，確保營區安全和戰力發揚。
另外，由於今年的「軍事院校畢業生愛國教育」將回到復興崗校區舉行，並由蔡英文總統親自主持畢業典禮，馮世寬也視察校區內相關設施的整建工程進度，指示業管單位確實管制工程如期、如質完工，改善教學環境，強化教育成效。

環球時報:攻下台灣「只是48小時」島內內應耕耘已久

國防部前副部長林中斌接受中國媒體《環球時報》專訪，他表示中國攻下台灣「只是48小時或72小時的不同」，更強調島內「內應耕耘已久」，似乎暗指國軍內部早已遭到共軍滲透。

國防部前副部長、陸委會前副主委林中斌接受中國媒體《環球時報》專訪，期間數度談及敏感的「武統」問題，他表示，「中國崛起勢不可擋，因此沒有必要對台灣採取武力統一手段」，同時他強調，中國攻下台灣「只是48小時或72小時的不同」。

此外他指出，「島內內應耕耘已久、布點已成。所以真動手的話，不見得要流血，打得稀巴爛，這對大陸也沒好處。」似乎暗指國軍內部早已遭到共軍滲透。

對於「中國會在什麼條件下對台灣使用武力」，林中斌表示，如果中國內部穩定的話，不會用武力，當然武嚇是有可能的，前提是「沒有硝煙，不見血」。他認為，中國真正用武的可能性很低，現在的氣氛好像山雨欲來，但「那是表像」，強調中國有的是「不見血的工具」。

林中斌對此解釋，「中國崛起勢不可擋，將來100年是中國的世紀。那麼，中國對台用武和不用武，差別在哪兒？他回應，如果用武的話，「中國世代」可持續100年；不用武的話，「不得了！將成200、300年的盛世。」

他認為，中國從21世紀開始到目前，不斷增加軍事實力，但軍事不是放在前邊衝刺。至於前面是什麼？他回應「是經濟的力量、外交的力量、文化的力量，當然還有心理、法律、媒體等手段。」而這些都是「不見血的工具」。

記者問及「有專家提出中國攻下台灣的時間要以小時計。以您對台軍的了解，台灣能抵擋多久？」對此林中斌表示，中國已有能力讓台灣指揮系統癱瘓，對台灣而言抵擋非常困難，台灣自己也承認，只是48小時或72小時時間的不同。至於「內應，我看耕耘已久、布點已成。所以真動手的話，不見得要流血」。

因此林中斌表示，「所以我對中國和平統一台灣不是那麼悲觀，而是認為大有可能，只是說時間還沒到。當然，還有中國自己在軟硬體各方面不斷有進步，令人耳目一新。何需動武？ 」

台海戰爭爆發，解放軍將如何部署作戰？按下面戰爭預案，解放軍將在72小時統一台灣島。

一、第一時間24小時，首先對外宣布台灣及相關海域成為戰爭區域，任何其他國家船隻飛機都無權靠近，否則後果自負！同時實施對台灣的包圍。從南北兩個方向迂迴，以052系列驅逐艦，核潛艇等威懾關島以及日本方向可能過來的美軍支援。

同時告誡美軍，我們是“寧可台灣不長草也要收回台灣島”，並在聯合國爭取更多國家的支持和保持中立。

然後用東風導彈，巡航導彈等對台灣重要軍事政治目標設施打擊，比如台“國防部”、“新聞中心”、“電視台”、“廣播電台”等，打掉台軍指揮作戰和對外宣傳的手段，並使用強電磁干擾，讓台灣從外部聯絡上變成一座孤島。

讓所有台灣軍民電視看不成，廣播聽不到，手機打不出，變成瞎子聾子、沒頭蒼蠅。讓他們在恐慌和焦慮中度過這24小時。

二、對台金門和台灣本島實施空砲彈，導彈投傳單等方式，實施心理戰、宣傳戰、輿論戰，讓台灣軍民認清局勢，那就是解放軍勢必統一台灣的決心和信心!

可以動用衛星視頻的方式給台灣傳輸大陸電視信號，讓台灣軍民只能看到大陸對於台海局勢的報導，以灣灣喜歡YY的精神，只能聯想到“後果不堪設想”這個詞，從精神支持上瓦解台灣軍民反抗的信心！

三、第三天，解放軍實施雙向登陸作戰，以台灣海峽和台灣東部海岸為登陸方向，兩面夾擊，對台灣實施登陸作戰，在登陸戰之前，先用衛士系列火箭彈清理台灣軍事防禦目標，宣傳單繼續發，上面只寫一句話“繳槍不殺，解放軍優待俘虜”足矣!

想襯美國佬要搞北泡特擊台仔?

怕支那襯亂偷襲

台灣收到風,美國打北韓,共匪會偷襲?

幾時話"緊急下令"?

爆米花都買幾桶了

痴線,一陣全世界都話進入戰備狀態

竟然考慮咁的情況

馮世寬今天下午特別由聯參主管陪同，前往北投復興崗校區，聽取陸戰66旅的任務簡報，詳細瞭解陸戰66旅步兵營有關戰備訓練、後勤整備、衛哨勤務、生活照顧等方面執行情形，並頒發加菜金，犒慰官兵辛勞。
馮世寬還親自進入戰情室、軍械室等場所，要求輪值人員進行通聯測試，驗證執勤實況，提醒單位官兵「『外防突襲，內防突變』不是一句口號！」應時時保持警覺，同時配合指管系統掌握，並與同駐營區單位密切協調、支援及合作，確保營區安全和戰力發揚。

呢句??

香港樓市直接命中核彈都唔跌

似打得成wo今次

中共一打台灣，台灣即刻射兩支飛彈來....

香港警隊 都唔執輸, 下令戰備狀態

全港三萬警察 馬上取消休假, 24小時執勤

佢哋嘅執勤就係即刻打7邊個想乘機奪權嘅本土派

ww3

哦 係呀...
樓主，冇source嘅？

突然間戰雲密佈...
最後會唔會乜事都冇發生架

收皮啦共匪，打咗咁多次打唔打到啊

似係啦 中共一直都係怕美國艦隊 唔係怕台灣

WW3 is coming soon

除非金仔跪低 銷毀所有核武 不過佢咁做 都會失去民心 應該好快都會俾反對派搞掂

２４小時放蛇食霸王雞

當年唔係有美國核彈威脅 一早占領左台灣

標題黨

柯民哲咁快現眼報

等睇移民左去台灣以為自己實無死果班低能閪嚇到瀨屎

享受二次回歸

如果開戰
擔心吓自已香港仲好啦

要返工，不了

邊會有可能打香港

支共媒體網站話台灣雄風飛彈target lock左香港

50年代打咗幾次都打唔入啦
台灣買咁多美帝武器當佢流嫁
仲有第7艦隊仲stand by緊

台軍拿拿聲同日軍聯防

澳洲皇家海軍支援

班五毛好鍾意一話打仗就打香港黎嚇香港人 已經唔知block 左將多個

不可信，美國係香港有好多利益，台灣唔敢亂來

老作咋 ？都無新聞

佢地都冇腦，美國係香港有好多利益，台灣不可能打香港。

全部都被滲透

算把啦

絕對唔會打 係唔知支那會唔會參戰 會唔會強制香港進入戰備狀態

這些內容環球時報也未提到，環時只刊登了3/4的訪問內容。
林中斌說，他接受訪問、但未被刊登的內容中還提及，國軍改採多重嚇阻戰略，可以結合較廉價的科技，以台灣從南到北的大樓作為掩體，變成一座水泥叢林，在其間打游擊戰，這樣讓登陸的共軍難以結束戰事，如果大陸鷹派想動手的話，會發現攻台後不容易結束戰事，在動手前會三思...他強調，如果這段內容有刊登，有關台灣只能抵擋72小時的誤解就不會出現。

多得過支那事變個時既上海租界？

習棋王邊有咁既膽量

係就快

網上造謠
而家好驚，聽日放晒股票